[又要嘈又要縮]開post又要怕被起底

每次見到有巴絲開post求救, 總會有部分熱心人士諗住幫手答下問題, 比下建議咁

點知樓主通常一開始就講到1999有語癌咁, 講d唔講d

到有巴絲回應想瞭解多d詳細喇, 又話唔講得怕被人起底/身邊既人發現

我真係屌你個on9仔, 又要搵人幫又乜都唔講, 咁驚青就繼續自己喊飽去啦